點解北角福建恐襲冇拉人？

點解北角福建恐襲冇拉人？

64冇死人, 北角冇恐襲

比機會佢地繼續獻世

自己人點會拉

希望唔好再有咁多傻仔仲係咁盲目話乜司法獨立，根本就歸咗邊可耐

問題係佢哋控制幾時用邊個，你根本可以見到永遠審政治case果陣，一定係對佢哋有利，唔好講遠，就講最近，你淨係睇天琦同7警就知，7警仲要全部減刑兼有兩個撤銷控罪添

擺明唔拉

警察唔敢拉黑社會。誓不兩立，因為警犬冇資格企喺黑社會大佬隔籬，只可以做下面隻狗

明知佢哋會狗噏但記者會都應該問下

因為劇本係不同政見人士打鬥

因為要打埋11號先

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到